其實唔講野唔social 係咪一定係毒

我成日都會想有朋友，which我而家係一個都冇
但係每次我係度掙扎好唔好主動r水吹果陣，都會覺得 到底有咩必要性呢？
而且係個人形象管理既層面黎講，我不嬲都會追求果種傲嬌得黎又冷艷既個人形象，如果我主動r人水吹咪搞到自己好cheap
我認我都係有少少唔太敢同陌生人主動講野既，但呢樣每個人唔多唔少都有d，而且我又唔係完全唔敢既程度，係某個情況某個scene我覺得岩feel既我就會主動講下野，而且上面兩個原因比較影響我點解唔主動social

利伸：a2 兩次都係女方追我，不過諗真d 如果自己主動既話而家可能a5a6，但都係果句 有必要咩？大家都係人咁高咁大 點解要我去攀附你？而且咁易得到手既野都唔會珍惜嫁啦，對方又會treasure 得你去邊？

well 巴打 我think 你講得right

Well 我覺得Er...你好 off囉

毒L唔好FF 太多 真係~~~

err errrrr errrrrr 你叛變囉!

睇哂先啦廢柴

睇哂結論咪一樣 你係a2(which may be just a lie) doesn't change the fact that you dont have any friend wor~ 傻仔

擴闊稅基 Er...er er er

lie你老味咩 咁都要講大話 得你呢d廢柴先諗得出

係咩? 我覺得好似你呢d 成日開post 既毒L 好有可能囉~~

then supposing you are not lying, does that change the fact that you dont have any friends?

揼個骨吹下水

中二

唔講嘢唔social 係咪毒撚我就唔知
不過樓主就一定係毒撚